 Ресторан "Park land" 
======================

Я живу рядом с красивым озером:

![](0.jpg)  

По одну сторону от озера — улица с домами. По другую сторону пустырь, по третью — лесная чаща, по четвёртую — дорога.

И вот несколько лет назад в лесной чаще (на фото она слева) начали строить какой-то дом. Дом был очевидно не многоэтажным, а больше похожим на особняк. Строительство несколько раз останавливалось; пару раз дом чуть не стал заброшкой.

Какое-то время я видел в этом недострое бомжей; потом там появился сторож с собаками; а потом строительство резко активизировалось. Отдельное странное для меня совпадение в том, что активизация строительства совпала с пандемией COVID-19 и последовавшим за нею карантином.

Как бы там ни было, домик достроили. И этой весной (2021 год) я, гуляя с утречка, забрёл туда и увидел:

![](1.jpg)  

![](2.jpg)  

Я скинул фотку невесте, и она сказала, что хочет на качельку. Поэтому мы запланировали туда пойти, но так с невестой и не пошли. Пришлось идти с женой.

Вчера в конце рабочего дня жена взалкала. Она взалкала какого-нибудь вкусного пирожного. Ходила и рассказывала мне, что ей хочется вкусное и красивое пирожное, и ещё вкусный капуччино.

Поэтому я осознал, что надо работать не дома после рабочего дня одел красивую рубашку и официальные шорты и повёл жену в ресторан.

Проблемы начались ещё до ресторана. Суть проблем в том, что ресторан находится в чаще. А чаща — это такое место, где нету дорог, а есть одни лишь тропинки. А эти тропинки начинаются с пляжа. Поэтому мы прошли по мокрому песочку до начала тропинки, потом я на руках вынес жену к кустам (чтобы она не набрала песка в сандалии), где начинается тропинка, поставил на песок, а потом оказалось, что тропинка начинается у других кустов. Поэтому жене всё равно пришлось ходить по песку, и самое интересное, она говорит, что песка в сандалии не набрала. Зря носил.

Потом мы пошли по тропинке среди кустов, пока не дошли до ресторана. Открывшийся вид был таким:

![](3.jpg)  

И где-то на таком же расстоянии от ресторана начиналась приличная дорожка, посыпанная гравием. Мы вышли на эту дорожку и, как приличные, дошли до входа в ресторан:

![](4.jpg)  

Внутри ресторана восхитительные интерьеры:

![](5.jpg)  

![](6.jpg)  

![](7.jpg)  

Мы зашли, и к нам сразу бросились менеджеры. Похоже, ресторан только раскручивается, и поэтому они борются за каждого клиента. Я сказал менеджерам, что жена захотела вкусное пирожное, и они сразу же отвели нас к трёхэтажному стеклянному стенду, в котором было три вида пирожных — по одному виду на этаж.

Жене больше всего понравилось пирожное «красный бархат». Его мы и заказали. Я же не захотел никакого из пирожных, поэтому ограничился двумя шариками фисташкового мороженого. Также жена заказала кофе, а я — безалкогольный мохито.

Нам довольно быстро принесли заказ:

![](8.jpg)  

Жена сфоткала заказ, а потом восхитилась пирожным и обфоткала его со всех сторон:

![](9.jpg)  

![](10.jpg)  

Когда жена принялась за кофе, она обнаружила, что нам не подали сахар. Мы попросили сахар у официантки и надеялись, что нам дадут 2-3 стика с сахаром. Но нам принесли вот такую красоту:

![](11.jpg) Красота лежала горизонтально, но жена сказала "я художник, я так вижу" и сфоткала по диагонали 

Мы доели заказ, насладились видом из окна на наши дома, и попросили счёт:

![](12.jpg)  

Чек держала жена. Она говорит, что главной её целью было помочь мужу сфоткать чек; однако же я подозреваю, что она просто хотела похвастаться своим маникюром в пчелином стиле.

Мы расплатились, встали, и пошли домой. По дороге жена сфоткала ещё и дамскую комнату:

![](13.jpg)  

А потом, когда мы шли домой, жена развлекалась фотканием красивого заката и соответствующих ему туч:

![](14.jpg)  

Выводы:
-------

- Интерьер — архикрасивый
- Еда — вполне приличная
- Цены — высоковаты
- Будем ли ходить — смотря ради чего. Ради интерьера и/или романтики — да. Ради еды — мы знаем места подешевле.